［動物臺侍奉部 15］我並不覺得這裡是世上最美的地方

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

你地陰我

到底唔比人appeal speaking係咩玩法
我屌你老母hkeaa
我屌你老母劍你老母橋

7

5p group

傳說連開三個post將會有奇妙事情發生

唔敢了

咁我應該死左

可以召喚神父

你D post都無加護

法國自己都開得好小post

點解神隱B個topic咁哀傷

連開五個post可得蘿莉乙隻

請你看一看，XX同學。這裡就是屬於我的地方，這裡只有水和土地，人們也將逐漸年老凋零。我並不覺得這裡是世上最美的地方，也不覺得這裡充滿了可能性。可是我還是想向你介紹它。

下三個post交俾我

想要妹妹多D

我想要實妺

上環個玩具街幾正

post霸

贏了saber ~ 沒有輸閃閃～

有無漫畫係有老師係一眾女角之下脫穎而出?

音癡

老師係外星人果套

今晚watch？

watch牙
而家想瞓了

十年做乜=.=

懷舊

想開個post 叫手塚治虫係漫畫之神連登仔同唔同意
睇下有冇真心膠

我唔識欣賞

睇彈幕既人 究竟係套野做得廢啊?定係自己蠢呢
無心針對依度某會然

怪醫黑傑克、阿童木應該點都有睇過啦掛

Agger

無睇過怪醫 火鳥 好意思話自己睇開漫畫?

依家日本啲漫畫,冇佢都冇今日
雖然依家睇返佢啲漫畫分鏡係有不足
但係題材故事一啲都唔會覺得舊

阿童木同black jack有睇

推薦本漫畫 PLUTO ,浦澤直樹改篇手塚治虫 阿童木既地上最大機器人編

不過老實講 今時今日好多人都係睇左畫風先
好多人未必肯接觸舊野

梳 遲左留名

我覺得啲人評論得漫畫一定會識手塚治虫
竟然話啲九十年代既作品最好,最有代表性
只能夠講80年代至90年代係日本有股漫畫熱潮

同埋舊漫好多都多字

你是說 ，名為獵人的漫畫嗎？

巧歌推介

博士 覺得邊套高達 人設最柒

你指外觀定咩?

外觀
性格最柒一定係基拉

crossbone

你對人不對事

連女都無個正

同F91個陣差成皮

好多人like個中二機設

SEED都係,因為倒帽樣

型就幾型既,不過冇咩軍武味道

名?

好開心

依家我個處境好慘

好似翻左去六七年前咁
坐係公園到

老街童

然後聽班mk係到9up

利申：等緊朋友打牌

訓街

我都覺得似

等人

唔知做咩今晚力量突然湧上黎

早d訓啦

出街狩獵蘿莉

神隱點睇謝拉特依個人

不足係因為手塚治虫係第一個在漫畫用電影分鏡

阿童木亦係第一套電視動畫

yes ar

有冇個首 呢呢呢呢呢呢呢呢呢呢呢呢呢

佢嘅優點導致佢嘅缺點
不過佢係我心目中永遠嘅隊長

呢首正唷

整左個

張圖細左小小

不如博士開返個四大動畫post打對台

55

我呢啲材疏學淺冇呢啲資格,只係有啲識少少野既人都知唔會係

冇精力成日打錯野

四大神作
刀劍神域
IS
DXD
落第騎士

手塚治虫老餅野茅人睇

re 0

若要爭論你那功過 試問誰會比你犧牲多
CaptainG

你都on9 上面求奇一套都好睇過re0

I~~~~am just feel--ing a-live

第二種
巨人
火影
海柒王
hunter
東京喰種

虛廚版:
小圓
psycho-pass
fate zero
AZ

四大動畫
對魔忍
監獄戰艦
黑獸
夜勤病棟八神優

打機真係美服好過台服

裡版

你攞火影同海柒王黎同喰種比 唔好再低汁D

ok

謝拉特既痛苦我都好明白
以前既隊友離棄你，最幫到你手既人變成敵人，仲要比你成功，以為會有機會攞聯賽冠軍，但最後都係一場空

無論謝四當年最愛邊個
也是難免分離各有寶座
btw 今晚謝仔會去現場睇

出左個鳩post

覺得孤獨,係咪比人扑得多茅人理

孤獨係人嘅本質

SKT SKT!

人冇辦法一個人生存

人總有一個人的時候

周圍有人冇人理,同周圍冇人冇人理,都好大差別

宇宙兄弟

人既關係係雙向

你覺得咁樣有人同冇人有分別?

我插下你屎眼,你又插下我 ok?

好痛呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

做咩9

基佬出哂嚟

有冇試過搵野插落自己屎眼

唔好呀

做69 ok?

插藥落屎眼

想玩毒龍鑽

頂唔順要訓，希望發個春夢

asus手機咁撚垃圾都有人買 買部國磚唔撚好?

到底十年今日打左幾多次

買過一次,再冇下次

我愛神隱

瞓唔瞓好

我有冇講過有一次唔小心比班同學知道左我叫美波--

訓啦

成日睇你高登D文啊嘛

下文

喰靈

-.-

又屌打，pick kata 都屌住贏
比你30ban都冇用

上網講野太details都唔得好橙

冇咩下文啦
咪有一次叫叫下春有個同班既send黎話其實我有朋友囉

我都比人知我個朵 有咩分別? 太陽如常升起

好似冇晒私隱

一人幾個覺得好靚既城市名

我想做過街老鼠
神隱BB比條IQ題我諗ok?

打到胃痛先贏得果20$

考完dse想考車牌

做乜

出過無人玩

題目：甫
請出招

--？

第一個貼士
答案四個字
第二個貼士
書名黎

1942?

唔估了

麥田捕手
勿填部首
甫

我立刻

有個改動畫歌做英文既channel幾正
聽左好耐今日推介比大家

💩

原來我尋晚瞓左係枱
開左個game 仲係menu 度

早

其實以前有個會員雲加又贏仲係唔係度

#157咪佢

雲加條19死全家啦

咁你仲唔去死

一瞓醒想RR個鼻,點知指甲太尖,一野對穿左舊肉流鼻血

我唔鍾意留指甲

唔想剪,太麻煩
以前玩結他個陣先成日剪

我之前練琴都要幾日前一次
Btw我結他爬格仔都未練好唔知點解冇咩心機學結他

美波多材多藝

半桶水

再用井台主個名搞屎棍我會比人blcok晒

神父

Yes

禾刀系

對神父特攻寶具

抵啦

你地ibm正唔正常

Bmi

imba正常

我既ibm量好少

hi

我終於明你成日用係咩意思

我終於都明白
我係天命所歸

點解

我ibm5100

果然是聰明人

唔明

at home

尋晚3p玩成點

人渣綺禮呢

近排無玩交友apps牙？

補完打工吧魔王大人

好睇

點解ok同7仔冇哂野菜生活

tonight we hunt!

之前j2睇

岩岩場澳職半場2-1 全場2-1
殺晒上盤,3.5大,即場大
應該死傷慘重
好彩我剩係手痕買左主勝收息

但尋晚皇馬果場輸錢
屌佢踢假波

有冇啲H漫係有花式屌西?

我梟博士好掛住諾斯二號

睇過本話人工受精,大左肛加處女好屌啲

SEED

冇save低個本ntr左我既合法妻子

好想比神隱BB屌

3P ok?

唔想比條⚡️電到屎眼

我呢

對神父特攻寶具

Physics Calibur
物理學聖劍

離開型月

點解呀

淨係得fate 都唔講多d其他故仔

咁改名啦

有咩建議

底褲超人

下流

龍門陣

決定保留綺禮

響

😪

🤗

我想做歐洲人啊

想屌俄妹啊

我係想好好運
我想成為超強運既男人

當年玩im@s一抽中俄妹

唔同次元

綺禮可唔可以改造我做超侍奉部級的幸運

區區幸運的才能我都有

信唔信命運

點解我冇呀!!

唔知點講好
如果有命運即係你做咩行動都決定左你,你個選擇好似有選擇過咁,實際上命運就係要你諗一輪先選擇個樣

信定唔信

侍奉部=非

我睇數據的
呢啲冇得睇判斷唔到

樓上一班行屍走肉

我想做機械人

我想做垃圾

聽一首歌就訓 不過禁左首art of life出黎

禾已經系

咩黎

未聽過要聽下

有綺禮最愛既香菜

個cast幾豪華

宮野真守

日本人根本不穿「極度乾燥」 關鍵原因曝光...他建議改名！

點解我咁高質都有人追擊我推晒我d PoST

手足們 我唔可以成日上黎了

Why

最後一個禮拜過年...依家要做埋凌晨果更
份人工好好pay

加油

錢錢錢錢

養我地呢班辣殺
神父

你地個個住私樓

想跟你搵食

拎左綠卡大把世界

拎白卡就有份

白卡呢個台都有幾件啦

我訓先

我冇囉好冇

好撚眼訓

you are

記得之前睇過套漫畫唔記得名

講男主好鐘意女主但人地有仔
之後姦左個鐘意佢既 之後殺埋
又姦左個玩塔羅 人地自殺

男主個女穿越時空番來殺左佢

無記錯全部都係小學生

我代表動物台全力支持達仔

叫咩 唔可以比人知我只能夠為杏奈做既事

係杏奈啦

FBI帥哥而家點

笑撚左
有無井台主出公海post出黎

刀劍

Ok

讓我們再次強大

不曾強大，可見將來亦不會強大

究竟有冇人睇saki係唔扯旗
無聊睇兩集已經差啲打左j

差D

訓唔著既 買隻d3黎玩 唔洗一個鐘就訓著

大菠蘿？

留返俾裡番

未扯過
(利申未睇 阿知賀篇

要蘿有蘿要大波有大波
要阿嬸有阿嬸
啲蘿仲要成日著唔好件衫

屌你老母

定d黎

打2咪算

呢到係咪得係仲有童貞

21800000

我想開返一個動物台法術部,鼓勵依家啲年青人珍惜自己先童貞轉職做魔法師

我仲係囉ok

應該得你一個成員

打錯字

做得好

童貞喺度

青頭仔

笑什麼

動物台青頭部

天對地，樹對草，青頭對綠帽

傳說戒色一年就可回復處男之身

竹中半兵衛

以前個DISC太亂,鳩禁見到佢

助手？

充滿惡意

yes

我是魔王呀

已經變成十年的形狀

磨牙

原來呢度成班都痴線佬
小妹覺得你哋好恐怖

細路女要見識多d先無咁易俾人伌
姐姐陪你睇金魚

唔夠你地扮女人痴線

有冇多啲呀

有冇多啲呀[/quote］
[Saipaco.] Tutor Mix! Mini (Steins;Gate)

神隱bb一鍵留名

我紅絲

醜惡，污穢不堪

有無人撐Re煎娜做特首?

比我做好撚過

你有佢咁大波?

me like腐

巨根就不可以？

現實比人當gay
點算好

你唔係咩

巨根無市場

男女通吃

未幾好...

大波可以露出黎 巨根唔得

今晚早啲訓,好眼訓

我岩先都頂唔順訓左幾粒鐘 聽日又要6點起

你地仆完野？

你地好污穢

有咩台灣歌好聽

alin

邊首正

李聖傑
五月天
周杰倫
都好正

醒唔起邊首

神父你...

唔小心打開真理之門

冇左個袋？

i hate fate

冇左個春袋？

裝個機械袋

綺禮G

咁侮辱性既p圖都有既

中田讓治自己貼出黎
所以綺禮已接受自己係G

淨係接受女性既性工作者都OK既

開始唔鍾意睇動畫
係咪絕症

我幾季一套都無追過

好多作品睇唔上眼

要細膩小小既話
一定要睇漫畫

補舊番囉

舊番都睇唔上眼

得閒開個強殖裝甲黎睇好了

搵香菜配音果d黎睇

gay boy

is 高汁

有咩有生之年番介紹 我一次過追晒佢

推介你睇今敏

做野先

動畫漫畫呢d野得閒咪睇下，唔洗勉強嘅

agger

條頸好撚痛

gay

比我錫返啖is ok

比起gay我更討厭tb

唔一定要露

打飛機好快射點解

切左佢

法國近幾年啲毒撚都進化緊
原本中二睇後宮英雄類，之後中二睇血腥些少既（巨人喰種），依家re0

切個下都射

re0大受歡迎多得白狐社姐

神又出賣左我

我想做一個成功既raper

Rapper先岩

否

今日好忙，又剪頭髮又剪鳩毛
買衫褲，去馬會收錢

幾時請飲返餐茶

joe

諗著剪頭髮 而家剪緊鳩毛

剪屎忽毛

有冇呀清有玩過戰場女武神

千萬不要刮屎忽毛

等睇潮文

千萬！不要！刮！ 你的肛毛！！！！

比人係咁煩都廢事上去做
玩野既話可能啲仆街唱鳩你電話號碼

蘿球部歷史地位可唔可以啪得住入樽

my wifeeeeeee

聖晶石—令購入者既魔力暴走，令自己既儲蓄瞬間自我毀滅。
就同你所聽到既一樣，愛麗，抽蛋係冇任何希望，有既只係無盡既絕望。

原來攬住loli訓晏覺係咁舒服

你到底有幾多個老婆

不安

數唔到

都好多野做
又要準備年宵擺檔
又要準備過年etccccc

但又得閒moon 我po
between 現充擺年宵

做返現充

會有野頂住

佢話頂住舒服

我覺得係達哥憂柔寡斷
拖咁耐抵佢死啦
backup佬講d野信三成好啦
係linhkg根本冇討論空間

比著係你比野頂住都唔舒服啦

又黎:
前幾個月出女裝學園剩係睇CG當玩左

冇去刻意研究個story
點解可以男人生仔

WIKI啦
數百年前，在一個外來文明尚未到達的村莊裏，流行着不知其名的瘟疫，瘟疫奪走很多村莊男人的生命。為了讓村莊免於男人滅絕的命運，村人向神明祈求，希望能讓村莊的子嗣延續，為了躲避瘟疫，村人讓男孩都穿上了女裝。
瘟疫的數百年後，主人公因為與女孩子相處不好而自我放逐來到了村莊所處的山裏，在滂沱大雨中昏迷，被村人發現送往這個被遺忘的村落。然而在數百年間，村裏的男孩早已穿慣了女生的裝束，甚至習慣了女生的舉止，連心裏也都是女孩子，喝了村中的靈泉後有了女性的生殖能力，村裏淡忘了怎麼成為男性這件事。迷失到這個村莊裏的主人公一眼就被村莊的人認出不同，是村里從來沒見過的男孩子，並被認為是神的使者。然而主人公卻誤以為自己進入了只有女性的國度，飄飄然的他甚至想到了在村莊娶妻生子，卻沒想過圍繞在他身邊的「女孩」其實「性別為男」這件事……

最正係有懷孕END

即係扶他？男女同體？

綺麗好變態

偽娘

利有冇再柒啲

笑左

利記

唔好笑，想死

胃痛

巧bu巧玩

1 very good
2同3冇玩但聽講3都係good game
2就正正常常

我利

要慣啦
利次次都係咁輸

見steam有第一集賣特價撚緊買bu買

好玩, 絕對買得過

巧

發惡夢

咩內容

好早

保持存在感先

想自學日文有咩好方法/介紹

冇瞓過

背左50音先
之後記下單詞，學下文法咁
不過最重要你keep住接觸
睇動畫，聽下歌，睇h漫，上日文網咁

在大宅玩大屠殺

你殺左幾多

hi all

今集rewrite

被人追殺同幾條友匿埋，點知其中一個係鬼發癲殺人。唔知點走甩左黎到大廳，見到大廳有幾條死屍就嚇醒左

總之好撚血腥，肢體一地都係

棄左

睇少D變態H漫啦

愈變態愈強大

我發親啲惡夢都係同啲唔講邏輯理據既on9仔嘈交,點解

因為你周圍都係呢d on9仔

自命清高

通常係比人屈
例如比中學老師屈屋企好有錢做二世祖
又或者見到啲傻鳩亂咁講野屈人
次次都講到捉起條友係咁屌,但係都係覺得好嘈

我發夢有七成係春夢

我啲犯罪系數愈來愈高

好暴躁

體內的怪物愈來愈大

依個POST全部偽毒

無咩點發過夢

係街

打緊機

漏左隻字

我打飛機1分鐘內射,邊打到成日

仲有幾日就過年

睇下中醫好wor

個腦熟曬自己點先最舒服

打飛機快射係正常

其實自己打應該最快射
咁安慰自己好d

唔熟鳩chok

睇撚住甩皮

點解既

問人都係3-5分鐘到
1-2分鐘都試過
1分鐘內通常嗰日精蟲上腦
好想打j先會

做開0仔未試過插人

日日打都係咁

關事既咩...我覺得永遠自己打都係特別快

有無一首歌燃過 sadistic desire?

5分鐘

因為你自己打J果陣, 握住JJ既力度 同埋 握住既位都係最最最合適
舒服得濟咪快射
你屌西就發覺個西包住條J個感覺同打J唔同, 有時會插插下軟左落黎

原來你都唔係青頭

人地有囡

有囡都可以唔扑既

有囡你會唔會叫雞

有冇都唔叫

我結左婚兩年掂都未掂過我妻子

我都係

要自己打飛機

我妻子連煮飯都唔識

我係青頭

咁你又識咁多野？

星仔可恥

你最冇資格咁講

成班偽毒互舔

咁多位大哥幾時有細佬屌正妹呀

可恥

反對婚前性行為

叫親星仔都係打高達叻

邊度有白俄妹

係咪話依家免簽證

海參崴團

班韓狗真係呢 ⋯⋯

빅뱅빅뱅빅뱅!

🇰🇷🐶

我唔信有烙印戰士 女果位淫賤神之手H漫

你成日犯罪都唔知?

今星期我廠威威

又申請紅牌

2:1感動

比d掌聲自己👏🏼👏🏼👏🏼

abcdefghijklmnopqrstuvxyz

我廠又贏

好攰呀年宵
至衰星期五射左波

感覺到我嘅道德開始崩壞（周期性）

墮落吧

翻年宵？

ys

我係巴路坦星人 你問我答

較剪頭收皮啦

大家有冇d煽情漫畫介紹下

預告犯？

唔係色情果隻煽情wor

唔係

OK

博士 有冇邊套校園野你好鍾意

點校園法先,有校園元素定校園主舞台

兩樣都得
好似果青呢類校園關係既又得
打鬥奇幻都得 但係唔好要女性向既就OK
你覺得有冇邊d係好睇既

槍王黑澤

呢套太屈機 睇親都好有feel
有冇類似呢d咁多內心戲既

小圓

罪惡王冠
革命機

諗到鳥
聲之形

呢堆全部睇過

好少睇校園呀
魔法戰爭

珍蔘好睇

比條iq題我
唔可以太難要簡單但個答案要好on9
最好可以比人屌到飛起

學院裡既殺人遊戲

綺禮睇心連情結

知唔知肥仔死左叫咩

永遠無第二季

好睇呀
小說都睇完
第2季唔可能有

睇過 好鍾意睇呢d大家關係1999既

我的王之力啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

依家果套hand shaker都比人話似

太劣，冇動力睇第二集

個攝影師冇落腳架 好頭暈睇到

近排既視感情況多左，世界線有問題?

拋棄前人定落的電影語言係on9，唔係創新
畫分鏡條友捉去打靶

神機失算怎麼好
在咖啡室禱告

郭富城的弱?

你是被選中嘅人
今個禮拜會有特別野發生，保重

雷斯丁教授都講過啦 新型腦炎姐

by steins gate zero

想扮到畫面好高質素

其實係即視感定既事感

畫面同特效絕對係上乘

但出黎個效果意外地趕客

gay視感

搵助手my wifi傾傾先

全部現實加工相

睇特效不如睇熱情傳說
ufo高班好多

人物畫風真係一舊膠

人設太幼

是咪有心理學家介紹牙

好肉酸

幾廿歲人用學生證食學生餐

咁kfc29.5真係幾抵

窮人恩物

桶飯

桶飯都唔洗學生證既

桶飯23，不過有時想食好d咪食學生餐

而家原來29.5已被抵

好笑

頸上個烙印好耐無試過咁痛

夜晚唔好瞓

晚晚都天光先訓得著

彈丸V3有個角色叫龍馬,用網球打殺哂一個組織所有人

晚晚又點天光啊

中文出左未

細蚊仔先會捉字虱

細蚊仔先會咁都講錯

未有排,睇人譯

你兩個
好sweet

我訓

有無it 狗信老屎忽存在價值係鎮著d server 唔會出事

D垃圾舊零件新人唔識搞

問你地樣野，你地覺得最近人生有咩少少轉變，生活好左

有冇

冇

肌肉酸痛左

我可能有我唔察覺既固有技能
可以令身邊既人變好
只有我自己衰到貼地

pmed

網上不適用

啲所謂朋友，有啲做政府工，有啲做銀行正式員工出面又自己搞生意。有啲大學畢業穩穩定定做大公司會計，但有樓渣手。
親戚就讀書勁到攞獎學金，係大陸既就做公安，法律顧問。姐夫就官二代。
點解得得柒到咁

有咁多勁人朋友carry

身邊多勁人
通常自己就係垃圾

無飛睇是否人生遺憾

點解搞樂隊既人都冇肥仔

咁大運動量都肥仔?

小魔女學園超好睇

咩類型架

今季有咩天王番好睇

兄弟們我訓了

你地信唔信中醫

y not

好懷疑我老母係咪我親生

之前斷腳睇過中醫
好耐先好得返

Big Bang>xjapan

泛民應該300票allin葉瘤先岩

bang bang bang!

連幸福也感到痛苦

清又做乜

睇佢有無醫生紙

對我黎講其實中醫食完之後多數好得快過西醫
因為痛苦既藥先有用

有

唔信,中醫真係咁把炮,呢個世界就冇西醫啦

中醫個啲人以我認知啲醫學係試出黎多過研究出黎,冇咩理論

係
神農氏i嚐百草

中醫得跌打係有用

針灸同拔罐都應該有用

成班腎虧就去睇中醫啦

翻多三日就收爐

其實飲中藥會苦到好興奮

M

點解皆大歡喜變左兩點播

因為好多人唔開心到訓唔到
所以tvb用心良苦

搞亂我作息時間

你搞好作息時間都冇野做架啦

中醫要搵好個咪good
同中醫要睇一段時間同戒口

唔明白個隻如果no世界同手塚治虫有咩關係

又腎虧又gay

打jer爽啲

打住睇皆大歡喜無衝突架

射落阮兆詳到

我是魔王

我係平民A

好想睇人仆街死

先信心太低先要睇人仆街成全自己

連登仔口沒遮攔 巴打受刺激跳樓死亡

係咪真?

Wfc

不能丟人現眼

法國近排好多會然用最xx之一同沒有之一呢啲智障字眼

假啦

[url]條女比帽我帶 爆唔爆佢大鑊好？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢d野我都有
但係冷靜過後就會覺得自己好on9

冇圖冇片

有女

之前條女同我有影過

Seed

有冇人睇過老處男的春天

世界充滿黑暗

我最尊敬既神父都戴帽
咁我點算

當儲經驗值

但我都認同爆人大獲的確只係以氣用事
做大事既人點可以咁

人大左就算幾唔願意都要有翻小小風度
不過d相我未del

男人就應該大量啲

法國桜庭統呢個作曲家相當有犀利

神父得閒回味下

唔會睇lor

對你好失望
仇一定要報

你估仲係mk時代咩
年少氣盛喊打喊殺

冇哂火氣

搭地鐵見到有人睇侍奉部個post
唔知係有9up開既定mon post既

mon post既朋友請pm我

係咪偽毒

咩線

同問

我睇到有人睇到有人睇post，原來係u

隨時係在座各位其中一位

好熟
作過咩動畫歌？

今日冇搭

搭巴士

天然色素

頭已側

點撚樣睇啊又側又濛

好撚燥 第一次燥到貢

打橫個mon睇
影得太清會反光自爆

得包皮冇人造色素
我又唔明又唔洗反出黎比人睇，落啲色素係入面有咩用

E150c有阿摩尼亞

做咩

又有人仆街死哈哈

hello

右下好熟口面

Ora Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora OraOra Ora Ora

軟件台變左報價台 IT狗MOLAMOLA

其實依加做緊樣野 只係做到一半發覺佢好多野都唔多support 做到好撚燥

妥協

跪低 繼續做緊

ching今日好charm

sem頭都要寫文係咩玩法

做左日廢青wo

屌你老母 換Framework 仆你個臭街 堆撚樣識唔識做doc架

補緊蘑菇寫個篇garden of Avalon

垃圾

點睇

同我想像中嘅saber一樣

不過唔太鍾意土郎saber end
如果最後saber經過不斷聖杯戰爭後選擇否定自己存在，希望重選之日重新黎過，我會like呢個end多d

有冇人睇過套動畫係講操控紙，背景係現代
本篇有3條女，前傳電影講佢地師父，好似套野3粒英文做名

sod

Av公司黎既

係咪自爆

啊哈

綺禮話比我知我係咪做錯左

綺禮已經不存在了

在 工作中頭先
萬大事有我撐住你地

我既主 顯靈啦

開工開夜

綺禮請賜我硬膠之力

呢d野你要自己發掘

而且我既係超強既想像力

我既膠之力呀⋯⋯！

我依家將呢個post個看更位傳授比你

我訓了 聽日要幫手油油

幫我油ok?

油埋屋企先

真係訓 聽日再chat

你係咪me funson黎

阿joe?

Joe is my son

我有受歡迎題材 我有口碑好題材 Rezero

漏左個ah

出公海開post

要返工不了

尋晚凌晨兩點幾有個無來電電話打黎
邊個陷家剷

太眼訓冇聽

法國個隻如果的世界好似係大陸驚
個咩手塚治虫xxxxx合作個廣告好似係冇呢間公司，手塚治虫個公司係叫手塚xxxxx

有茅識日文既呀清貼上2ch求證下間野

花生

啱啱同班fd搵過啲資料想開post 但怕自爆

禾換得巧开心

同埋手塚治虫一早死左，仲點同佢合作出手機game

如果的世界合作個間叫手塚治虫スタジアニメ
Google 極都係得如果的世界

正常個間應該係叫株式会社手塚プロダクション
Tezuka Productions Company, Limited

仲有間叫手塚プロダクション管有佢既作品

一間手塚治虫studio
一間手塚production
都幾fake

才不介意妳又忽略我 眼睛忙著儲存妳笑容
妳身邊那麼多愛妳的朋友 我哪會遺憾什麼

巴哈新聞咁講
《如果的世界》宣傳動畫影片是由「手塚製作公司（株式会社手塚プロダクション）」擔綱製作。

如果係佢個廣告改左人間公司名都幾on9

Mk jai

笑什麼畜牲

我係抵比人笑柒嘅

射左波放新年假了

已經變成十年既形狀

u嗰班半班人射波

綺禮艦娘post有人搵你

台主

我依家先知依邊都有台主

呀!

又推我去斷頭台

以後侵埋我玩啦 係艦娘post成日好少人

我臬博士成功傳教

博士大人

小圈子

山風大人我從不小圈子

呢到下至科學上至宗教都有得討論

咁就掂啦

綺禮今晚供給我魔力ok?

玩屎忽原來咁解

唔啦 佢賴屎仔黎

就係俾你屌到瀨屎

老人家咩

我仲係童貞每次都係用口

有變態佬呀

佢地係

用口瀨屎

掛撚住講野停曬手 油埋油再講

做裝修

唔射波對唔住自己

翻工定讀書

油緊自己屋企等過年啊

今日又差D力竭係小巴上

搞咩

差D魂斷小巴 家陣連打J都無力

有力未

要東山cos果個

此身為劍所鑄

公平咩，我搭交通工具想同50以下ol學生妺mk妺坐
但係永遠都係中年阿叔裝修佬

成日都見到黑絲ol

Me 黑C ol

圖片

地鐵見人mon post
9up?--

邊位?

今日先有條女坐我隔離
仲要成日hi我,都唔知係咪有心

新人

綺麗分身

原來你都過左黎

Me老屎忽

以前成日見你係高登個畫畫post出現

我都係新人
共勉之

男人都搞

真新人

不會懷孕

幫我奶屎眼ok?

假的

Pmed

叫台主幫你

琴晚比人破左

破地獄

who 呀

尖沙咀5部機3部壞既屌你老母

言峰綺禮

咩機

忽然想飲沙示

邊撚個起朵叫台主啊 出黎隻揪啊

好飲過可樂一百倍

飲藥水

b哥冷靜

好飲到爆

點解M記冇得飲

Me on9 son

賣飛既機

m記黎講士多啤梨奶昔應該係最好飲

仲以為有人仲玩街機

自爆

me 超能力者

識飲一定飲沙示

細蚊囝

太甜

做咩今晚咁多人上水
係咪我班手足比人殺晒然後比人冒充身分上黎套料？

你咪假人囉

想增高

放假好得閒

沙示

我得162 人生已玩完

不知幾好飲

我有個fd 159 就快30歲

狗都唔飲

你呢

渣架

實在不想承認。 看來，我似乎喜歡這個名為言峰綺禮的男人。

173

諗到個post
點解雞年維園無XX賣
XX係女角色名

我米八

高汁

你們互捅都不是新聞啦

雷姆

有無手足開

雙頭龍

想起碼176

靠你啦

我想米七咋

150

好懷疑打j打得多

再吹水大啲

5會傷害acg女仔

老豆老母好矮

成日餵佢地食雪糕

希望hf可以保留呢句對白

仲有太宰治
3個一齊捅
鳴呀

米七多2-3cm

毒撚真係唔好住hall
同屋企冇分別

唔帶女翻去學咩人住hell

你指我

有冇人想睇返我幾年前係高登個個直播表白live
都幾多回覆下
想既話我返到屋企睇下搵唔搵得返
不過係失敗左

應該指我

好

我真係得162

我要仔就夠
女已經係奢望

高你小小

屌你

真係小小

我已經報大數

其實入女仔房總係覺得有層塵
可能多毛公仔之類既野

仲有頭髮

我以前都好多毛公仔

我成日覺得自己有種超能力
但具體係點唔清楚

因為女仔外表企理其實內裏好污穢
例如衫周圍掉

我依家都好多

透視能力

上次望住我個絲打唔該返高登pm下我

痾屎都抆唔乾淨

我覺得係影響到人既野
如我好憎一個人,佢身上會發生壞事

屎坑m巾周圍掉

名為因果既能力?

如果好鍾意呢？

都冇好結果,反而冇咩特別愛恨既人會好好

超能力=腦炎

我其實好信命連

信唔信我用念力屌死你

以為有片

點解你要扮條垃圾

E，同我幾似

咁我改返名

一陣晚上當故睇

其實得241個回覆
慢用

唔追出站

？

佢突然攬實我話:多謝你既表白
我當時呆左 ，雙手依然放下
之後我就一聲不出就出左去

以我風靡萬千少女既經驗黎睇 追出去得米係十拿九穩

都係個句
岩既就自然會一齊到
表白真係一樣好on9既野黎
唔試過都唔知

好明顯覺得唔好意思所以比返小小甜頭我姐

Btw係我走出去
唔係佢

屌

點解可以清楚到每一句說話都記得再打返出黎
其實係因為e個post比個女仔睇到先至....

好女仔唔會上呢d垃圾forum

有時好邪 未做掂既野真係唔好同人講

鐘意人係咩感覺

有樣野我係冇講到
佢個日有問我借高登ac用當然我唔比佢
唔知會唔會佢個陣已經知

好痛苦

我個同學打電競鳥

十之八九係

佢聽人講你喺高登開post

問你個ac check你開左咩post

唔借=身有屎

一堆分身都唔借比人 btw你又話個ac係人都知

佢係用點樣申請高登ac做呢個切入點先
我都係頭先先諗起佢會唔會個陣已經知我user name
我呢幾年真係冇諗到呢樣野

應該唔會傳到佢到
因為都算小圈子先知

多謝大家陪我傾呢d野

無咩興趣，算了

到你有興趣先去明白就太遲

最愛既人可以都係最憎既人
我都唔知點解會咁

其實係同一樣野黎

AXIA?

想當年條仔搞大左人地個肚，結左婚，仔都就出世，我知道左個時係純粹替佢開心

做咩突然間成個post氣氛咁差

有咩kai心野值得討論

有貨開post請搶1001

一個好既post應該要咁先正常

無限咁去愛係好幸福
亦都好痛苦

寫cv發覺自己無野寫

慘

揚名立萬既機會黎

正

呀

神隱召喚